黃大仙嘅人聽住!!

Mikiki對左有二幾架籠車黎緊!!!

推！

推

Push

咩事？

幫你推
相？

唔駛擔心
呢團水份好高

同埋彩虹道塞塞地 應該追唔到

有無人知圍黃大仙9局嘅人散左未？

岩岩經過見到好多架

有班兄弟原本旺角散去九龍城方向 最後去圍黃仙警署 頭先係mikiki對出已經見到好多狗車去緊黃大仙方向！

好！！

黃大仙巴打 閃人啦
再轉場 撚到班狗仆街

有狗到 快走 追緊出龍翔道

up

黃大仙嘅兄弟 係時候轉場啦！

有兩個人向警署外俾人盤

九龍城好多警，坐巴士走

社區中心拉左幾個